% last modified: 2013-03-08
\documentclass{article}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{biblatex}

\bibliography{bibli.bib}



\title{Usando o BiB\LaTeX}
\author{Moisés}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle


\section*{Albert Einstein}

\textcite{einstein} publicou um artigo em 1937 chamado \emph{Can quantum-mechanical description of physical reality be considered complete?} \autocite{einstein}.

\section*{Isaac Newton}

\textcite{newton} publicou os \emph{Princípios Matemáticos da Filosofia Natural} \autocite{newton}.

\printbibliography

\end{document}
